 15:47, 14 февраля 2019
Умер бывший участник группы «Калинов мост»
После продолжительной болезни умер бывший участник рок-группы «Калинов мост» Владимир Бугаец. Об этом сообщается на странице коллектива во «ВКонтакте».«В нашей памяти он останется ярким исполнителем собственной музыки, тонким импровизатором, наставником и другом. Ему было всего 58. Покойся с миром, рыцарь гитары», — говорится в посте.Информацию о смерти музыканта подтвердили и в Новосибирской филармонии, где Бугаец многие годы проработал в качестве звукорежиссера. «Профессиональные и личные качества Владимира Владимировича неизменно вызывали уважение коллег, которые навсегда сохранят светлую память о нем. Помним! Скорбим!» — написали в сообществе учреждения во «ВКонтакте».Прощание с гитаристом состоится 14 февраля. Церемония пройдет в новосибирском крематории.Российская рок-группа «Калинов мост» основана в 1986 году Дмитрием Ревякиным. Владимир Бугаец был участником коллектива с 1988 по 1989 год. Тогда у музыкантов вышел пятый студийный альбом «Оружие».Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
